點睇d 人打唔慣就話隻fifa 18 廢

你打慣16 17 隻狂衝狂爆緊係覺得18唔好玩
根本上18 d 動作細微左好多 剩係講 慢推左菇已經好玩左好多
打開猜波有得玩build up 覺得好好玩